\pagenumbering{gobble}
\begin{titlepage}
  \begin{centering}
    \begin{singlespacing}
      МИНОБРНАУКИ РОССИИ\\
      Федеральное государственное бюджетное\\
      образовательное учреждение высшего образования\\
      \textbf{<<Челябинский государственный университет>>\\
        (ФГБОУ ВО <<ЧелГУ>>)}\\
    \end{singlespacing}
    \begin{doublespacing}
      Институт информационных технологий\\
      Кафедра информационных технологий и экономической информатики\\
      \vfill
      \vfill
      \textbf{КУРСОВАЯ РАБОТА}\\
      По дисциплине <<Базы и хранилища данных>>\\
      \rule{0.8\textwidth}{0.4pt}\\
    \end{doublespacing}
    (тема)\\
    \vfill
     \hfill
    \begin{minipage}{0.5\textwidth}
      \begin{singlespacing}
        Выполнил студент \hrulefill\\
        \rightline{{\scriptsize(Ф. И. О.)}}\\
        группы \hrulefill\\
        заочной формы обучения\\
        направления подготовки\\
        \rule{\linewidth}{\rulethic}\\
        \rule{\linewidth}{\rulethic}\\
        \centerline{{\scriptsize(подпись)}}\\
        <<\rule{0.8cm}{\rulethic}>>\rule{2.5cm}{0.4pt}
        20\rule{0.5cm}{\rulethic} г.\\\bigskip

        Научный руководитель\\
        Фамилия, имя, отчество \hrulefill\\
        Должность \hrulefill\\
        Учёная степень \hrulefill\\
        Учёное звание \hrulefill\\
        \rule{\linewidth}{\rulethic}\\
        \centerline{{\scriptsize(подпись)}}\\
        <<\rule{0.8cm}{\rulethic}>>\rule{2.5cm}{0.4pt}
        \rule{0.5cm}{\rulethic} г.\\
      \end{singlespacing}
    \end{minipage}
    \vfill
    \begin{center}
      Челябинск\\
      2018 г.
    \end{center}
  \end{centering}
\end{titlepage}
